大約十年之後，香港必亡

唔係講笑，中共用一切方法消滅香港人，

語言文化逐漸消亡，先推普教中、國民教育，

再到教育局話廣東話係方言...

我哋呢代好似冇咩影響，

再睇吓一街都係講中国語嘅小朋友，

十年左右，呢班人就會有投票權，

到時你有民選議會有撚用，你慢慢會變成少數，

嗰啲人就變成多數，慢慢將你杯葛，

慢慢喺歷史上消失，

今日再拖，我哋就唔會有聽日，

所以奉勸各位手足，抖夠啦，時刻要保持警惕，

你一鬆懈，佢哋就會得寸進尺

我做補習老師，唔比學生講蝗語

而家有幾個task 一定要做
1） 大規模黃色生活圈 apps, logo, etc
2） 文宣 去圍搗中國

而家文宣 已經去到align world !
好多外國人都屌緊中國
尤其Özil 助攻

打撚死班細路就岩

香港once go black，can never go back。好難滅絕經歷2019年之後既香港人
用好多既錢、or免費樓，或者可以收賣一部份人既，不過大陸有無咁多錢先？

應對方法

中資係香港已成市場毒藥！

話明攬炒
所以

SO WHAT？變成普通支那地區就最好

香港人唔可以輸

推行廣東話運動, 杯葛一切普通話

推

攬炒同被同化係兩回事嚟咖

不如你了解係咩叫攬炒、攬炒啲咩

Give me death or freedom

本來靜靜雞咁搞就係
但係依家港豬醒唒

大佬 攬炒係手段 唔係目的呀
而家係要用攬炒經濟嚟等中共投鼠忌器 唔係幫佢手將香港變腥港呀
如果我哋個目的係要將香港變支那地區 咁洗撚打餐死去反送中咩

香港金總終於接受網上會員申請啦

大把支那二代大大聲話自己唔識講/聽唔明廣東話 可以點搞？

朝用廣東話講

溫水煮蛙

香港人唔會反抗ga,除非無啖好食啦

香港亡先，定土共亡先？

放心，十年之內，美共必有一戰。

換血

廣東話係最大屏障, 一定要好好守住

要廢佢普教，要同化班小學生，

令班小朋友變成香港人，而唔係腥港人

佢依家係想give us death 同轉翻一班中国人取代我地

支那都未必撐到兩三年
當然唔代表我哋唔使繼續抗爭

香港地香港話

應該冇呢樣野，因為大陸人口老化好勁，本地人包括新移民生育率好低，基本上如果90後唔生仔，係十年後冇年齡組別影響力大過90後00後，即使10後講普通話，佢地的數量應該唔多，亦要同廣東話人抗爭

結論就係90後00後係被命運選中的人，一輸就攬炒埋大陸，一勝就連反攻大陸都有可能

但我地就係唔死，仲要同佢鬥到死
If we die, you die with us

時刻驚惕啊，呢樣話應該冇，嗰樣話應該冇，

中共應該唔會搞香港，中共應該唔會干涉香港，

結果呢？

數量應該唔多？你出街行個圈睇吓，

唔係呢一兩年嘅事啦，早五六年已經周街中国話，

一代一代侵蝕緊我哋，溫水煮蛙啊！醒吓啦！

喺度：我同講中国話嘅人講，我屌你老母啦，入侵我土，唔入鄉隨俗，要我跟你講中国話，你收皮啦！

要消滅一個民族，先要消滅其語言

歷史為鑑，可惜香港人繼承返工

How u can kill them?

With our mouth? impossible

Push

我都係生於有普教中嘅年代
成個小學嘅中文堂都係普通話教
都曾經覺得普通話好特別 有一排成日講

到高中 發覺班低form大部分係大陸人
一到小息就聽到成班講蝗話 上堂都係
（ 經過佢哋班房 聽到老師用普通話教書）
嗰下覺得完全不能接受 憑乜嚟到香港
要香港人就佢哋 上堂都要用普通話教

所以樓主講得啱 唔可以輕敵
成班大陸人衝過嚟 溝淡香港人

滅絕既意思係用數量沖淡你

你有二百萬黃絲又點

我每日150個+專才
遲早你嗰二百萬會變少數派

十年之後 一定無香港特區
一係變香港國
一係變香港市

講蝗語一律杯葛就得

一係搞到支爆，一係等香港死

大家自己唸

新職業：補習師，上上下堂教幾張文宣

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

良師

一樣

英文lo, 國際通用語言

澳門已經係例子

真 小學生全部蝗語

澳門算撚算啦

好撚多細路講蝗語

失守左既特別行政區 可鑑也

true

區議員一定要開廣東話班

係澳門人高高興興，自己投共。

貼文宣啊

自己唔爭氣 唔夠香港人咁有guts

呢啲真係駁唔到 普通話根本唔係國際語言 成日要人講講講 我dllm咩

坦白講 而家嘅香港都已經唔係以前嘅香港
可能好多巴打好年青
八九十年代 警隊名聲好好多
真係俾到保障市民安居樂業嘅感覺
港英政府真係關心民生 起水塘建公屋民生規劃建設 無論軟件硬件
都睇到香港一路路升級進步
唔會好似而家咁 官員打晒大陸官控推卸責任
大白象工程利益輸送 鉛水短樁無人問責
用人唯親 垃圾桶落選就俾佢做副局長
陳茂波之流做財爺
成個政府腐敗無能 只顧謀取私利
梁振英當選之後尤甚 全面靠向大陸腐敗倒退

仲有大把港女睇支那片

推
推
推
自己做起，香港就講返廣東話！！邊個都咁話！

我連家長都唔撚比講，照同佢講廣東話

來緊區議會叫班議員動議停每日150好無？

班友又要英文差 又唔肯學廣東話 老奉要人就佢
完全睇到支那父母家庭教育幾有質素

根本大陸就係想瘋狂溝淡你啲人先俾投票權你地
廢事香港人權力過大
咁當然有班仆街狗官奶共奶到賣港

班泛泛民之前唔係話唔人道？

要守撚住廣東話

普通話特別

加一

呢啲位用暴力就死撚得啦
打撚死自己啲棋 仲點行落去啊

香港人可以利用《人權法》威脅中共交出普選
想贏嘅入嚟睇啦
想贏嘅入嚟睇啦

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

Agger 好多戇鳩仔都誤會左
P牌推唔郁

hk?其實多多少少都明啲 無可能廣東話完全係0 真係好彩比你撞到個而又無得教嘅 勸你放棄走人算

無錯，其實係要攬炒大灣區，中共先驚
中共驚香港會出事，已經開始去澳門起plan B
想贏嘅入嚟睇啦

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

細個唔識嘢啫 由細到大都畀人教普通話
其實有啲似洗腦
令你覺得中文就係要用普通話先係正統
我都係大個咗覺得講廣東話嘅越嚟越少
先開始想守護 身邊大陸落嚟嘅朋友
佢哋講蝗語我都會教返真嘅廣東話點講

以前點諗唔重要 日後點做先重要

岩 有機會一定要清洗佢地

我啲學生有譚仔話
都係普教中搞成
跟本佢地好多難字都未識讀

人地先唔咁得閒理你 話之你死

我成日都會同我細佬妹講唔好講蝗語
可以唔講普通話就唔好講
上到中學唔好跟人寫殘體字
千祈唔好睇抖音
但係我細佬好鍾意睇大陸youtuber
叫極佢唔好睇都唔聽

免費樓

集中營算唔算

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

咁佢用咩話答你？

太多雙非，佢地每日香港深圳兩邊走，成長環境就係講蝗語。
據統計，有接近40萬雙非有居留權。

大大聲屌佢老母
屌到佢識到為止

人唔人道呢d野
應該由番真香港人投票決定

如果係大部分人都覺得唔人道既我會認命
但接受唔到一句唔人道，就大家都無得表態

點唔人道法先
唔落香港咪番上去一家團聚囉

講人道
日日落來搶尻我地香港人資源好人道？！

+1 如果年紀比較大學生會同佢哋講埋母語嘅重要性 盡最大努力去捍衛返我哋嘅文化

要守護下一代
教育界文化界 唔可以被統戰
起碼中西史通識要守住
普教中要搞撚死佢 堅持廣東話教書
國教頂撚住咪比佢過

而家根本就係上演緊嘅電影十年真人版， 再咁落去叫我哋畀人整死都唔知

啱

這個一定要推

買個Netflix 應該好快就拋棄班低質大陸youtubers

我哋要做大黃色經濟圈同外資，踢走中資同藍店，攬炒佢哋，唔係我哋

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

佢鍾意睇打機片但係呢個提議幾好 thx絲打

好似澳門咁 慢慢取代緊佢地
滲入政府、學校、傳媒高層
仲有令到衣食住行難以同中資分割

如果香港繼續赤化
今日澳門
明日香港

要keep住有團火 做好文宣

打鐵趁熱，其實係應該搞個大活動反普教中。

否則熱度下降之後，以後好難破解普通話入侵。

我哋學校有個大陸嘅form one啲英文流利到我嚇一跳

中國亡先 點解唔會呢

D

真

駁唔撚到

唯有幫推

推多一野

睇到啲講蝗語嘅細路

都知香港仆硬街

如果今次乜都爭唔到

大家就坐喺度等死

雖然人點都係死

要佢地個個變天琦

戇鳩
剩係經濟果part中共都頂唔到十年
未計環境 政治 科技 文化
未計香港人呢十年keep住同佢玩文宣戰
未計十年後 國際間上緊位既香港新政治家同革命家 同佢政治交戰
未計佢得罪既 比佢呃錢既發展中國家聯合同佢大清算
全部一齊爆睇你中共即唔即刻反艇

我真係放撚長雙眼睇
睇你中共點比人清算
連帶你班mon post死差佬好似巴國個前總統咁比人清算

但都要用香港人嘅身份死

真
應該咁做
細路尤其青少年最介意人點睇
要營造到講蝗語係柒，會比人笑，比人大聲屌
佢地先會有羞恥心
要建立「用廣東話＝受歡迎」嘅印象

話爆咗廿年了

如果一年都keep唔到都唔使講十年後啦
相反如果keep到一年都未有動作去防範呢樣野就證明我地做野唔夠多方面

唔洗咁灰
而家班小朋友抗爭仲堅過我地
總之要小心繼續灌輸正確道德概念

屌你老母
你當而家出黎抗爭班細路死架?
佢地抗爭仲勁過班大人呀屌你
就算有未醒既細路, 你唔喚醒佢地, 反而鼓吹打死佢地? 垃圾邏輯
垃圾分化撚blocked

唔識咩叫攬炒就靜啦屌
成個post勁多五毛偷換概念帶風向
又話打死班細路
又話乜乜咁先係攬炒

深圳賤畜異形入侵

全部連登仔要轉行做老師 幫眾多蝗子蝗女洗腦

真 好撚多中小學雞講普通話
傻撚左呀

push

所以一定要呢幾年內令中共倒台
否則將來光復到香港都會後患無窮

Tui

一定要笑鳩佢做大陸仔

佢應班中国語小學雞

*話

係呀。學校好多大陸學生。唔撚係講笑

廣東話同台山話就真係
知唔知點解? 因為美加澳紐華人都係台山人多, 講廣東話
而且又肯融入, 具國際視野, 睇下薯片就係例子
反而普通話人去到外國係唔具備呢種特質, 人見人憎

我見識過, 多年前英國留學高中時期早就厭倦左華人圈子上左蘇格蘭讀大學
畢業之後去威爾斯hea左年Master，班中國人完全冇家教
見你黃種人第一句就用支那話問你係咪中國人
我唔撚理佢, 佢先死死氣用英文問
就證明我去蘇格蘭同埋遠離支那人係正確

呢班人唔會讀到咩書, 但係要提防佢地將來衝擊香港人就業機會

冇錯喇, 將呢樣野宣揚成講普通話=運動敵人 就最好

係上水見到小學生清一色講普通話，搞唔掂

而家最驚係10後, 不過班父母多數都係8, 90後
希望佢地可以堅持立場, 因為佢地應該有唔少參加過社運
例如反高鐵甚至天星事件

你又知人地讀唔到書？北區元朗中小學而家大部分都係雙非。

我咁睇, 收得支那人多嘅都係d band 3學校
唔收就要殺校, 真香港人唔該努力讀書
遠離支那鬼畜

咁你諗下喎, 佢地日日舟車勞頓
加上父母十有八九係低端人口, 再加上成班圍爐
band 1學校點會收呢類垃圾?
我相信北區田家炳、李嘉誠、鄧顯同埋元朗商會呢類唔會想要咁嘅垃圾整臭個朵掛?

細細個有插班生一定係蝗，如果唔識講廣東話會極鄙視，除非佢願意學
我要呢種情況再現

上水真係平衡時空, 但見本土學生同埋支那學生完全唔夾
反而覺得開心, 因為知香港學生堅守原則, 唔會同流合污

人哋個個做曬毅進仔，香港人一樣死

我都見過, 就算佢廣東話唔正
肯講我地都會包容, 幫佢慢慢pick up
因為我小學同學多數都新移民, 但係廣東人多
所以全部廣東話, 同聲同氣

中共，四年內必亡

呢樣真, 過幾年第一批雙非到18
讀唔到書就會做狗然後打尻香港人

政府都唔幫我地 日日睇住班冇人性既狗賣港
推翻左 又有一批新既落尼接手
想像下親生父母都唔要仔女
仲打仔女 送仔女比人地
最可怕係冇得選擇自己既老豆老母係邊個

求人不如求己，唔得嘅靠自己去抵制呢個教育制度

我建議樓主睇多啲國際新聞，唔好長他人志氣

你一居安就好危

其實而家世界立立亂
就算英國都自身難保，當然
睇下蘇格蘭而家狀況大可以作為鼓勵
小弟正正係蘇格蘭大學畢業，又經歷過獨立公投時期
所以我想講，香港人未絕望
人地蘇格蘭頂左幾百年都仲可以有呢個民族性，香港人點會唔得？

冇錯，尤其經歷過左膠所講嘅階段勝利就收晒皮

被捕手足大撚把係中學生
好多前線勇武都係中學生
慚唔慚愧呀你

到時香港自成一國已不一樣了

咪鳩噏啦，前線勇武好撚多中學生就真

我地講緊雙非呀屌
呢班多數撐警架

靠你地守住，但都要小心邪惡教育局

小學生多數係因為傾唔到計玩唔埋啫。。。但係遲啲我地變少數真係值得擔心

唔得，會被指責唔人道，但如果可以光復審批權就好好多

我覺得香港學生要Isolate佢地
其實而家已經零雙非好多年12年打後應該會少一截
但係果40萬畜牲真係

肯痴連儂牆未啊

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

巴士小巴班撈佬撈婆專登開大大聲睇撈劇
擺明挑機，係香港人既麻煩上前齊齊屌佢細聲啲！！！

停收雙非 希望以後無支那人

我普通話食蛋都唔學

推
大家要有危機意識

呢樣好重要

靜靜雞做緊 共勉之

支那頂到5年先算

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

講得好啱
廿年後只可以懷念曾經個個廣東話溝通嘅香港

如果有哩一日，我唔擔保我會周街殺支那人

721831101111

你嘅「多數」係點統計出黎？

Pppp

如果美國一路玩中共。中共可能一兩年玩完。先過香港

警世文

將香港赤化 果d係藍屍先會做

其實私鳥大行其道，講唔聽咪叫神獸囉

送中法 蒙面法 辱警罪

我有小朋友一定會教佢廣東話係first priority, 然後係英文

香港講咗成一百年廣東話，我洗理你支共話廣東話係方言？你班狗官都係講廣東話大，你哋讀嘅書，你哋父母，教你哋嗰個老師都係講廣東話，上咗岸然後走嚟賣港？！忘恩負義食屎狗

若果你自己有喇叭既咪放喺對方隻耳仔邊開max,（當然要有隨時開波既準備啦）

永久性居住權響香港根本門欖太低，發達國家之中香港最無保障本土人

Aggar

關國際新聞咩事？

人哋杯中共，但香港仍然係被文化入侵緊，

就算中共滅亡，呢班講中国語呢年輕一代，

依然係要解決嘅問題

我反建議你著重國際同時，要反思長遠嘅內患

唔好偷換概念啦

九七之後新移民都百幾萬啦已經

到時個仔做黑警

專打講蝗語

Pushh

我地無退路

點進一步好重要

Pls retweet/share/comment

手足互科

講全普通話唔補，

有個學生佢地話自己係中國人

我話咁你黎左香港係咩人？

其實播榮光最好
一係播核突支那style

見唔對路block 9左佢

識多幾種語言
人都會聰明
就算去工作
去做野 去玩
請都請你先

細個學左無壞
將來要用唔識
就會失去機會

不如調返轉教佢哋廣東話
你唔教 仲會有其他人教
不如試吓滲入返轉頭

已經無退路..

S

一樣情況，佢有佢講蝗語我有我講廣東話
可以話畀你知講廣東話唔正嗰啲家庭都係唔識栽培仔女，不論有冇錢

推！！！

仲有成班販民話香港法治有險可守
我想問下你地到底醒未?
黑驚危害香港市民有冇半個受罰啊? 冇啊！
我地要2020取消功能組別呢個敗壞制度
香港人要既係真普選

一煲粥入邊有老鼠屎你點整佢都係壞左

所以真香港人要及早搵返個伴侶，大量繁衍後代

香港人無退路

戇鳩見解 .......
共產黨 三年內必倒台 ......

美國老 手段
第一波 香港人權(火速升溫中)
第二波 新疆(火速降溫中) 即係已經投降了
第三波 智識產權 (放上枱面了)
第四波 入資中國(連帶特工隊) (放上枱面了)
第五波 宗教(法輪功 殺人事件) 半年內
第六波 西藏人權 半年內
第七波 開放 互聯網 ......香港輸出革命
(共產黨 必亡)

雖然好想但心知機會好微

推 要搵返6月既熱血

近排又去返劣勢
要移民既感覺又返黎

照講廣東話，再鬧返佢轉頭

仲有呀，啲死靚仔用蝗語用詞，我全部圈曬佢叫佢改正。個啲乜撚野土豆我全部圈鳩曬佢，再佢罰寫薯仔，邊抄邊用廣東話讀返個字出嚟。

簡體字一律唔教。

有時上勞工處，其實有啲補習班係專教新移民細路講廣東話，個價錢都唔低，有啲高過幫中學生補全科。

手足可以一試

啲細路同你講蝗語，咪撚理尻佢地，照講廣東話，當佢發現冇人就佢，就會明學廣東話重要性，佢地想同化我地？我地以其人之道 還治其人之身

首先連登自己都要守住先啦
而家就算有人屌蝗語係會俾人屌返轉頭

Bro well said

攬炒係香港就變腥港既時間
自爆攬住大陸一齊死

攬炒係咩都唔知

十年？五年已經起到成套新疆model

蝗語問路我用廣東話，佢聽唔明我講完就算，佢明唔明唔撚關我事

tui

呢個真 番屋企同lift 聽到啲靚仔同父母講普通話 純正過啲大陸人 first language 一定係蝗語

明年支共就會爆

仲有咩支那片?
幾千間製作公司執左……

係

我係香港人

中国3228家影視公司消失 一整年65％演員沒戲拍

好型

就算幾方便都唔會寫簡體字
見到朋友寫簡體字會屌

其實係真

2021

我對地區議會有企望
加大地區活動，拉攏淺藍

你睇連登熱門就知啦

北區三大地區名校已淪陷

仲有十年玩？唔會啦

10年後
大陸仲係到先算

明明就係要香港人自己生多啲小朋友 唔好比人換血

身邊啲朋友個個話唔生小朋友，但係要抗衡一定要生!環境幾差都要生

反移民先係重點，唔係教育

支那仔就支那仔啦
大陸係指大西北定西貢？

到咗手既野，中共係唔會再擺錢落去
直接派國安/POPO 殺你地滅口
再用D廉價支那畜換血，平過收買好多啦

收買台灣就有可能，因爲仲未到手
once 台灣on99 回歸咗就會同香港有同樣命運

開波啦手足

岩

推!

見到學生講蝗語要笑佢地

唔只，仲有各種生化武器
短時間內無事，但毒素殘留係體內
他朝一日實爆

push, 謝提醒

叫佢返支那

Up

岩，所以日後佢一推就要反

官方化港語學好緊要
保護返我地傳統
呢個配搭=傳統漢字寫粵語
全球只得香港民族(澳門計入香港算吧啦)在做
已經唔算係中華文化因為中華文化已等於支那文化(殘體+漢語)

由始至終仆街中共都係想揸乾香港就兔死狗烹，只不過佢仲未有方法建立到另一個國際金融城市先暫時養住我地
香港未來真係要靠晒宜家1x~3x歲嘅巴絲打

Me too
學生寫殘體字我會要佢罰抄到仆街

所以要比番d正確既教育靚仔

有冇youtuber ，用英語/蝗語做網上教學？
「讀/寫廣東話」都有大把空間畀youtuber發揮!
重點係， 就算我識得聽識得講普通話，都唔講，及令唔識聽唔識講廣東話嘅人，有動力去學。